# Cara Menjalankan Challenge 7 React 

### npm install 

harap untuk melakukan npm install terlebih dahulu 

### npm install --save --legacy-peer-deps (jika tidak bisa npm install run ini terlebih dahulu lalu run kembali npm install)

silahkan ketik tulisan npm install --save --legacy-peer-deps diatas jika tidak bisa npm install 

### yarn start

Runs the app in the development mode.\
Open [http://localhost:3000](http://localhost:3000) to view it in your browser.

### diharuskan npm install kemudian yarn start untuk menjalankan program 
